CSL 9月完約

4個號碼 Family plan

any suggestion?

巴打whatsapp我 我有新嘅平offer俾你
61500291

what offer?
CSL?